---
id: 62
title: Mohon Maaf Bila
date: 2014-06-28T06:25:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2014/06/28/mohon-maaf-bila/
permalink: /mohon-maaf-bila/
nb_of_words:
  - "109"
categories:
  - Note
---
<figure class="wp-block-image size-large">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2014/06/0bb47-apology-message-note-2022077.jpg?w=768" alt="wildanfauzy.com" title="wildanfauzy.com" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2014/06/0bb47-apology-message-note-2022077.jpg?w=768)</figure> 

Apa kabar semua? Selamat malam/siang/pagi bentar lagi mau bulan ramadan nih, gue dan segenap blog **wildanfauzy.com**&nbsp;mohon maaf bila ada kesalahan yang disengaja maupun yang tidak disengaja kenapa gue minta maafnya sekarang? Gak nanti aja pas hari raya, tanya kenapa?

Karna kalo nunggu hari raya lama coyy masih sebulan lagi, trus lo sekarang mau nulis apa lagi? Gue cuma mau posting minta maaf doang, udah gitu aja.

Wassalam wr wb.